[不合作運動]唔好用自己身體去頂車門

啱啱見到個女仔夾到隻腳，好似好痛咁